世界衛生組織應正名為「孔子衛生組織」

咪撚騎劫「世界」2個字

世界都是中国的